台灣飲食服務業將香港完全比下去

啱啱喺酒店食自助式早餐，有個侍應嚟清碟，佢好有禮貌咁話(普)：「不好意思啊，我現在要幫忙整理一下你的桌子，抱歉打擾了你的用餐體驗，謝謝你。」

我食洲際酒店自助餐都冇waiter咁講嘢，台灣竟然有咁親切嘅客戶服務！香港呢

噉你係粒聲唔出得等佢執 定 有同佢講唔該

等睇做服務業班蓄生屌返你轉頭